性格太爽朗豪邁嘅女仔好慘

身邊會有好多男性朋友，飲酒睇波打機樣樣岩，然後個個將你兄弟化，最後就孤獨一世

你是男人。

唔關事 , 係係靚女既話話之你咩性格

分分鐘鍾意佢地嘅男仔都未必敢告白

豬扒

已經係被當成兄弟

唔關事，只係你唔夠靚

唔豬但都係因為太爽朗豪邁而單身嘅例子都大有人在

男仔鍾意小鳥依人

曠大社交圈子

係呀 覺得佢身邊好多男仔 好多競爭對手
但實質都個個都唔係

無辦法...
男仔有時見到呢類女仔都係當兄弟 就算有feel都係當依賴多過鍾意

你講出咗個重點

已經大到咩圈子都可以埋堆 就係埋唔到好女仔果啲堆

屌 味就係

豬排就豬排
關你爽朗撚事咩
再唔係就黑到成個Nigga咁

po完圖大家咪知咩一回事囉

你係咪就係果件豬扒

紅字size6係咪威啲

又係啲自稱男仔頭嘅臭閪

扮睇唔到

其實又無咩唔好呀？最緊要舒服，洗咩限死自己要有幾男幾女朋友？

通常係朋友堆中好難拍到拖
因為會玩到好癲

我好幾個ex都係出面識無mutual friend⋯

坦白講，平日私下對男友好小鳥依人好痴身
但你一班朋友點小鳥依人得落，依咗都當你搞gag

係男友/想落手口既對象先依啦，朋友點依得落

總有D臭西會扮豪邁招兵
但又一定有一大堆柒頭中招